積犯扮星探藉詞度身非禮陌生女 梯間摸足個半鐘事主事後始起疑

積犯扮星探藉詞度身非禮陌生女 梯間摸足個半鐘事主事後始起疑

多次假扮星探而犯非禮案的積犯，出獄後再重施故技，今年5月於晚間跟蹤24歲女子，期間假稱可介紹對方成為模特兒，繼而藉詞檢查身體柔軟度等，在唐樓梯間誘得女子脫去上衣讓他上下其手，包括按壓乳房及觸摸大腿等，歷時1.5小時 。假星探今在裁判法院承認非禮罪，繼續還柙候判。

男被告鄔文豪（42歲）承認今年5月22日在太子道西一唐樓的8至9樓梯間非禮女子X。案情指他尾隨X入升降機，在升降機內開始跟X攀談，稱可提供模特兒工作。被告以檢查X體形及量度柔軟度為名，誘X到梯間及脫去上衣，被告其後按壓X的胸及觸摸X大腿、肩膀、手臂及手等，歷時1.5小時。離開前，被告留下電話號碼，叫X之後到一個荃灣的辦公室面試。

X與朋友商量後報警，警方調查發現被告留下的電話號碼無人使用，辦公室地址亦不存在，但案發大廈閉路電視拍到被告容貌。休班警員在旺角街頭認出被告，尾隨他並通知同袍到場拘捕。

控方透露被告有14項案底，其中8次屬同類。辯方求情被告1年半前離婚，月入1萬元，現深感後悔，解釋是一時衝動犯案。裁判官指出被告8次非禮案底皆判監，今次判囚是無可避免，將他繼續還柙，提取被告的背景及心理報告以檢視他重犯風險，本月17日判刑。

發明星夢

14次案底8次同類型，次次都深感後悔，個官仲唔判狠d?仲信條友講既野？

呢單擺明勞資糾紛

連登仔今次開心死了

條女幾歲？

24

有冇咁撚柒蠢